聲稱散戶跟沈大師買股-輸剩12萬：「救救我」

尋晚最熱話題，一定係呢位散戶，聲稱跟沈大師買股票輸錢，上網公審大師。

據了解，呢位散戶由23000點開始跟大師搵食：

「我跟佢時23000，一路叫唔好買貨，靠邊站，搵位做淡倉，結果依家已經去到28000，我miss左成個升浪。我跟佢做淡，次次都贏少少，輸就輸鑊金。

升就叫我避一避，咁好啦，止蝕，我走落去又話食淡倉加沽，大佬，我都走哂啦。咁好啦，我信你，加淡倉OK，又真係賺到少少。可惜之後又升，又話夾多一兩口，結果我比人夾足成千點之後話係結算，轉倉。好快回落，結果一路比人夾上去。無限loop」

咁到底買咩中伏呢？爬文睇佢投資組合，佢自言買過5仔，又買過941，結果唔識升。

唔知係唔係大師「燈神」之名太深入民心，加上之前篇專欄文章「不問價入聯想博翻身」技驚四座，所以即使成單嘢無圖無真相，唔知真定假，大家都加一把嘴說大師的不是。

有人建議散戶應該用餘下的12萬，立即跟大師對賭：「他說入貨， 你就入長期沽輪； 他説走貨，你就入2800 坐貨。一年之內連本帶利追回失地。」

有人仲踢爆沈大師個facebook group原來有散戶會倒轉問，例如想買就扮有貨，問佢好唔好沽，反之亦然。

不過又咁，大家都等緊呢位散戶解畫，到底點解跟大師買會變成窮人；睇返近日大師言論，轉晒口風話上落市格局，話估計聯儲局一連兩日議息，市況上落空間應該不大，似乎同呢位散戶口中所講，有少少唔同。

有師兄則建議不如叫大師報警查清楚…如屬實就要親身對苦主道歉啦!

來源：香討

一早跟樣子大師兄咪唔洗搞到咁

有早知冇乞衣

唔識解讀大師神俞 ,唔識獨立思考

大師前

21900巴打咪仲慘

仲有得剩肯定冇跟足

一定係咁